有冇人玩封印者closers ?

求高手